而家鬧英女皇係老太婆 係咪都犯咗法？

既然而家玩古法炮製 咁係咪即係唔可以鬧英女皇？
鬧事頭婆都犯法？

係呀
幫下手推上國際新聞啦

原有法律中的詞語和詞句在1997年7月1日及之後的解釋
1.在任何條文中對女皇陛下、皇室、官方、英國政府或國務大臣(或相類名稱、詞語或詞句)的提述，在條文內容與以下所有權有關或涉及以下事務或關係的情況下，須解釋為對中華人民共和國中央人民政府或其他主管機關的提述 ——
(a)香港特別行政區土地的所有權；
(b)中華人民共和國中央人民政府負責處理的事務；
(c)中央與香港特別行政區的關係。
2.在任何條文中對女皇陛下、皇室、官方、英國政府或國務大臣(或相類名稱、詞語或詞句)的提述，在文意並非第1條所指明者的情況下，須解釋為對香港特別行政區政府的提述。

法律適應化之後，香港法律上原有既女皇陛下及其政府之類，
都理解為中華人民共和國政府

同理，好多條文中既「英軍」，要被理解為「解放軍」

即係唔駛國安法 其實鬧習大大 都已經犯晒法

有一條法例將所有同monarch有關既字眼過晒比中央或特區政府